岩岩同男朋友分手 你問我答

隨便問啦

理閪你係邊個咩

今日屙咗屎未

沖左涼未

今日督尿深定淺色？

夠鐘起身屌閪啦

肯走未呀？

我做你下一任啦!

有無諗過無人想知

今晚邊場波開大？

Pm 左

三圍幾多？

你好撚開心咁wor 你提議既？

叫咩名 幾歲 身份証號碼

今晚飲野

扑左未

你個閪畀佢屌到爛未

你唔答祝你個閪早日爛

佢提議

岩岩都同女友分手 本身好頹
比人屌醒左了
係佢唔識珍惜 振作後重新上路

點解咁多條題目避開唔答

拍左幾耐俾佢屌

因為咩事分手

加油呀

佢拍到厭 想要自由

我夠岩岩分手，你有幾鐘意佢？